啱啱睇咗套好鬼正嘅av

唔好意思，呃咗大家入嚟
今朝在海富苑附近遺失sony xperia xz1手機， 銀色，透明機殼，黑色邊框。現已在油麻地警警署案。如果有拾遺，請聯絡或到警署報失。內有陪伴愛寵遺照，未曾back up，相片對我很珍貴。
如有發現,請聯絡

無back up？

揾唔撚到㗎喇

相片係咪就係有好鬼正嘅av?

你正正經經開post都想幫你 而家就算執到都唔想俾番你

你開呢個標題 如果執你嘢果個人唔like see av 咪揾唔到你？

浪費我廿秒回覆，屌你老母

屌

屌你老母係咁意放幾張圖都好呀

人類總是要重覆犯錯